<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Music on The Wine Cellar Music</title>
    <link>https://thewinecellarmusic.github.io/music/</link>
    <description>Recent content in Music on The Wine Cellar Music</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://thewinecellarmusic.github.io/music/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>The Suburbs</title>
      <link>https://thewinecellarmusic.github.io/music/post/1_suburbs_arcade_fire/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thewinecellarmusic.github.io/music/post/1_suburbs_arcade_fire/</guid>
      <description>Estate 2010, esce The Suburbs, terzo album in studio degli Arcade Fire, band indie-rock di Montréal ormai affermatasi dopo Funeral (2004) e Neon Bible (2007). In questo concept album Win Butler, Regine Chassagne et Co. affrontano il tema della crescita e del cambiamento, mescolando folk, rock, pop corale ed epica orchestrale con la finezza che li caratterizza e che ne ha sancito il successo, loro malgrado. L’album si apre con la title-track dove vengono snocciolati i temi del disco; il protagonista condivide le sue esperienze d’infanzia nei Suburbs, quartieri residenziali che sorgono ai confini delle grandi città (chiamati anche Sprawl).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WE</title>
      <link>https://thewinecellarmusic.github.io/music/post/2_we_arcade_fire/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thewinecellarmusic.github.io/music/post/2_we_arcade_fire/</guid>
      <description>Dopo 5 anni di lunghissima assenza gli Arcade Fire tornano a far parlare di sé con il nuovo disco: WE. Sono successe molte cose nel mondo dalla pubblicazione di Everything Now nel 2017, ma ad un primo ascolto sembra che WE possa essere un buon punto di partenza per ricapitolare questi anni assurdi trascorsi in loro assenza. Avendo tra le mani la copia in vinile si capisce immediatamente che l&amp;rsquo;album è stato pensato per questo formato: un po&amp;rsquo; per strizzare l&amp;rsquo;occhio al ritorno preponderante dei 33 giri, un po&amp;rsquo; per affermare lo stile indie e alternativo che ha sempre contraddistinto la band canadese.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
